831太子站市民心聲 媽媽抱3個月兒子逃生：831比721更嚴重

8月31日晚上，防暴警察與速龍小隊進入太子港鐵站。期間被拍攝到，他們於觀塘線往調景嶺的列車上，對市民揮棍及施以胡椒噴霧。

當時，Jan手抱3個月大的兒子，與丈夫從觀塘站坐地鐵回家，在太子站下車。她憶述，當時到達太子站，時間大約為10:52pm，月台有大量市民，包括老人家、輪椅人士及小朋友，當時並沒有廣播車務狀況。

月台突然傳來警報聲，他們本來想坐升降機離開，「但我的丈夫不夠位入來，當時有生離死別的感覺，怕警察見他生得年輕，當他是示威者般打。」後來升降機也停了，他們花了一段時間才能逃出生天，期間更被防暴警察揮棍指嚇，「你走定唔走呀？」慌亂間，丈夫摺上嬰兒車時，更丟了結婚戒指，可見當時危急混亂之情況。

「警察打我的話，我可以用身體去擋，但是如果噴胡椒噴霧或催淚氣體，我可以嗅，但我孩子只有三個月大，嗅到會怎樣呢？」作為媽媽，她護孩子心切。

事發翌日她接受訪問時，仍然驚魂未定。雖然所在位置看不見「屍殺列車」經過，但仍然見到車站風聲鶴唳的情況。她形容，自己是路過的市民，真的不明白，警方為甚麼要在港鐵月台及車廂中有行動，包括將市民打傷：「是犧牲了車站內，可能是有9.9成的都是無辜的市民。」

她認為，今次831的事絕對比721更加嚴重：「721是黑社會，黑社會你明知他們會犯法。但831時，警察走到車廂，無差別地見人就打，我覺得是更加嚴重，因為他們是受過專業訓練的警察。」

昨日在網上瘋傳一張相，相中是牆壁上塗鴉了一句話：「Who do you call when the police murders？」時至今天，誰還可以保護香港市民呢？

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

垃圾警察，擘大對眼做黑心事
重要覺得自己理直氣壯

推

好想喊。。

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

好撚心痛
狗仲未交代啲人嘅下落正仆街

太子站開番未？？？

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

YOUTUDE 五毛支那狗多撚到
盲目為錢合理化黑警行為
屌你老母

喂，呢個咪我哋隔嚟post講完全無辜嘅乘客，要佢去告黨鐵攞禁令保住cctv

可唔可以幫手叫受害人企出黎攞 CCTV

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

集合受害者開個記招完全核彈離
請埋er sir去囉

推呀

831

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

D100 節目有聽眾phone in

可以skip去4分鐘開始

有講到點解有班藍C在車
封站原因係班黑警上錯車打錯人所以要毀屍滅跡⋯⋯
自己慢慢聽

黑警 落地獄

黑警死全家

我好奇一樣嘢 如果對住班防暴講 我係藍絲 i love police 唔知會唔會甩到身

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

屌 當警狗係犯凶手殺人

煲仲可以係香港搵邊個

求吓佢企出黎，錢我地會夾㗎